有冇人覺得Love Letter入面嘅中山美穂好正

我

仲有我

好似關之琳但係再靚啲

你好嗎？

我，好好

臨尾收到書嗰陣個反應

梗係後生版藤井樹正D